點解沙田戰力可以咁強

沙田區得一間i大, 大埔區有中文大學 (算唔算沙田區呀?)

投票率第一 幾黃絲下 勇武level都ok

利申:沙田友 (馬鞍山)

沙田香港首都世界第一

沙田多中產